16歲學生推跌警員襲警罪成 官指無悔意判囚3周 准保釋等侯上訴

#東區裁判法院第四庭
#崔美霞裁判官
#1103柴灣 #判刑
#襲警

鄭(16)

控罪：
襲擊警務人員

控方在判刑前呈上CAAR8/20案例*供法庭參考
控方申請法庭給予被告早前索取的報告副本存檔獲批

社服報告正面，建議判處80至160小時社會服務令，但裁判官認為被告堅稱不知有否推到警員的講法屬沒悔意，不適合判社會服務令，最終判被告監禁3星期❗️

辯方申請保釋等候上訴獲批

保釋條件
- $10000保釋金
- 居在報住地址
- 宵禁
- 每週報到一次
- 不得離港
- 交出旅遊證件

*18歲被告襲擊案件原審判處18個月感化令，覆核改以8星期監禁作量刑起點，考慮被告認罪加上在覆核時改判有所扣減，最終改判30日監禁。

被告的社會服務令報告正面，指其對案件有反省，並吸取了教訓，建議判處80至160小時的社會服務令。惟崔官稱被告在被裁定有罪後，仍堅稱不清楚自己推撞了警員，指只是自然反應，因而認為被告無悔意，不適合判處社會服務令，遂判被告監禁3星期。被告申請等候上訴獲批。

皇軍大撚曬
16歲推一推都要坐
平時打人又唔撚洗負責

法治巳死 黑狗為患

黑警推完市民不但無須負責，仲會砌人生豬肉阻差辦公

黑狗係商場撞路過市民入後門.gif

人生更精彩啦

發現五毛

楊律師係五毛？

賤種

Yoho果單

其實你哩啲人好可悲。
明知個社會係官官相衛，法治已死。
你都係小巿民，但又要扮到自己同個官係同一陣線。他朝君體也相同，你幫佢哋講嘢，佢哋都唔會俾着數你架。即使唔係你撞到鳩拉你嘅黑警同鳩判你嘅法官，你啲子子孫孫都會撞到，到時喊都冇用。

希望第二時你家俾人抄，資產俾人沒收，被鳩告，以以同個官講：「我五毛/藍絲黎，同你哋好fd架。」

後香港年代

被害妄想症發作？

黑獸推倒跪地求情之銀髮巿民.GIF